有冇人知，當年dse 43333尖叫個個女仔而家點？

有冇人知，當年dse 43333尖叫個個女仔而家點？

哦

比我搞死左

入左asso 依家kongu畢業

佢讀asso個時有冇比佢同學笑

seriously?!